星期日會係邊度點票？

中央點票定票站開箱？

市民有冇得監視點票

票站，可以外圍睇